「美魔女選美大賽」 47歲知性人妻奪冠

集結出35歲以上才色兼具的成熟女性，最終選出優勝者的「美魔女選美大賽」
9月19日在東京品川舉行終選拔，由47歲的梅本理慧奪下后冠。

據《atpress》報導
美魔女選美大賽由光文社的女性月刊《美ST》舉辦
第一屆從2010年開始
主要為挑選「感受不到年齡的美貌以及知性美」的活動
今年為第九屆，進入最終決選的16人，在9月19日進行舞蹈、歌藝等特技表演
以及泳裝、洋裝等挑戰，並從「不受年齡影響的美貌」、「經驗累積淬鍊的內在美」
「一直追求美的好奇心跟向上心」、「無法自我滿足的社交能力」
這4點最為基準來審查。

最終由16人裡面年紀最大，住在神奈川縣的47歲主婦梅本理慧奪冠
梅本理慧於京都出生，家裡除了丈夫外還有一個讀大二的小孩，身高167公分
奪冠後她說「我相當驚訝，因為我從沒想過可以拿到冠軍」。

幾白

美熟女 > 美少女

第二張咁似瓜皮既

想屌

老閪

之後有av片商搵佢

50路

有冇link 睇下其他參賽者？

keep到47歲應該落咗唔少苦功

叫老公同呀仔點忍

覺唔覺女人老咗好似男人

呀仔啲同學：我好想屌你老母啊

條頸

驅風

條腰keep得好好
一手攬過去不肥不瘦

有無咁多位參賽者既相？

Keep得幾好

47歲冇 PS，唔錯

試諗下
你成5張野,身邊啲老死舊同學同事頭髮都甩哂
佢地既老婆都變成又肥又黑既師奶,
一睇就知已經十幾年冇性生活
跟住你帶個老婆出黎,同30歲既女比都未必輸
佢地個種妒忌又羨慕既目光

幾正

踢開波 ?